**Задание 1:**

Написать программу форматирования исходного кода на Java: дан файл с кодом на Java, на выходе должен быть файл с отформатированным кодом.

Отформатировать - это правильно расставить отступы, фигурные и круглые скобки, убрать лишние переносы строк и добавить необходимы. 

Никакой компиляции, только примитивная обработка нужных символов. Запуск из консоли, имена файлов для исходного кода и результата форматирования - параметры командной строки.

Уровни сложности по возрастанию (обязателен только 1-й):

1. Расстановка фигурных скобок и отступов в управляющих конструкциях, перевод строки после ';' (Считаем, что в коде нет комментариев и строковых констант).

2. Расстановка пробелов вокруг знаков операций и круглых скобок - перед '(' и после ')' (Считаем, что в коде нет комментариев и строковых констант).

3. Правильная обработка строковых констант и комментариев обоих видов.